【被翻基情舊賬】麥包捲入「打包漩渦」撐好友湯寶如：買外賣係叫打包

物以類聚
兩個都係
mark低鋪名唔幫襯

又話老婆比人昆曬d錢 咁快番身 一陣又話賣牛肉比牛昆曬d錢

抵啦！搞到Magic-pro冇咗個代言人！

掂果樣衰果樣

咁祝福麥包快啲比人打包

打包！

呢方面佢真係代表

( 純粹討論廣東話 )

外賣唔係應該叫行街
打包唔係指食唔哂另外裝走咩？

兜得就兜姐由物以類聚角度黎講,垃圾撐垃圾,天經地義
睇佢既行為唔可以用常理去諗

不自量力嘅最佳代表

呢種人加入警犬分分鐘可以登死晒成隊

生意奇材

金融海嘯下零售市道大受打擊，連位處旺角的商場也捱不住！曾以藝人進駐開舖作招徠、冀打造成「亞洲最佳筍盤」、「旺角第二個先達」的旺角東京銀座商場，近日突宣布因出現財政問題，被中華電力截斷供電需暫停運作及開放，直至另行通知為止。有區議員透露該商場今年初已陸續出現管理問題，批評政府未有堵塞商場分契的法律漏洞，令小業主遭殃。

東京銀座前身為南華戲院，翻新後商場拆細為二百六十多間店舖出售，當年呎價由一萬六千元至二萬元不等。於○六年十二月開業，當時以免租一年方式吸引藝人吳文忻、麥家琪、李思蓓及梁敏儀等多位藝人開辦「明星街」，並由綽號「麥包」的麥長青負責推廣

問你係咪藍店，你話清者自清....答緊乜尻？藍店好失禮你咩

何寶生屋企有百億身家

亂解詞語 打包另一解釋：
嗌咗嘢食唔曬自己帶走
從來都唔係指外賣

連認都唔敢認

後面有金主，金主又唔介意佢往績，d錢點嚟自己諗